[Pt job] 60-90per hrs

一星期兩至三日
觀塘或九龍灣
我新開舖頭要人宣傳
每次反3個小時
女仔優先，男都可
有意tg @Doubleon

幫手 屋企舖

咩行業

美容

點解係60-90

仲請唔請人

請

又要請多5個

欠2女，就開張要人

下星期三，五